一個唔洗排隊入書展既方法

想知再講

叫樓主老母出黎接客
賺到錢俾南亞狗幫我排

方法就係唔去

上hall5 廁所位隔離條樓梯落去咪得